點樣先識到女仔？

網上？朋友介紹？公司？義工？

點先識到正常好男仔

圈子細,自己又無出去識朋友,真係無辦法

興趣班
而家返工同埋自己圈子都無女仔，好撚慘，想識個女仔都難

樓主係咪毒到出汁

你好 係咪搵我呀

我返工個到冇女仔
圈子好多女仔 但全部都fd到家人咁

好lonely姐

能成為密友大概總帶著愛

你話圈子好多女仔
咁要溝唔難啦

我就毒撚到出汁 圈子又無女 又唔靚仔

你係俾人fdzone定點
如果冇做乜唔上

義工幾好

參加下d野
主動識下朋友
一定有機會架巴打

How to prove it

朋友嘅愛

但個圈子已經冇得再擴大
啲女仔已經熟到爛

大部分拍緊拖
另外個啲都係fdzone左

有冇咩義工好做？

唔敢同女仔講野

唔熟嘅女仔我都唔敢

樓主係想拍拖定真係識下女仔朋友無咁毒

我連1個女仔FD都無

毒撚性格 唔識主動撩人傾計
好多異性朋友都出晒pool

why not both

總覺得做義工，上興趣班係為左識女仔既話會中伏多
好驚去到全部都係仔，或者d女係
咁就要自己on99咁留係到幾個鐘

就算有岩你心水既，都大把人衝過去，幾時輪到你

利申: 幾年黎圈子一個女仔都冇，開始擔心未來，諗緊方法去改變

落老蘭

彭宇晏咁既樣

去做耶撚

樓主讀緊書？

我唔識撩女仔架 同埋我好早訓

好似係搵我

你地彈開 係搵我呀

讀書無女仔fd+返工一個女同事都無表示可以等下一世

有冇試過先？

就係唔想

做嘢 工程

讀緊書
點樣可以識下女仔朋友
唔係為拍拖
只係唔想咁毒

巴打點樣同女熟
同女仔成日熟唔落

讀乜科？

主要中學個陣同佢地玩開

毒撚科
不過都有啲女仔既

我都唔知點先識到
我都係得中學啲女仔朋友

好乖

上面個兩位prove下

識唔到咖算啦

Ptgf

咁你係咪搵我

點搵你呀